**Webová aplikace pro správu neurorehabilitačních programů**
* Adresa aplikace: http://neurop123-001-site1.itempurl.com/
* Dokument k projektu najdete ve složce docs.
* Poster k práci je ve složce docs. Název souboru je Skala_Pavel_2019.
* Šablonu pro vytvoření nového programu naleznete v adresáři docs/ProgramTemplate.js